我寧願難受地喜歡你，也不想放棄

我會變得更成熟，令你喜歡上我
下次相遇之時，我將會是你最喜歡的男孩子

成為牛肺返黎搵你埋單

佢仲係好純，因為咁吸引咗好多男仔鐘意

放過我啦

放棄唔到呀...我係一開始做錯咗，但我唔想就咁就完

真正鐘意一個人唔係應該係咁㗎咩？